所有讀過小學既同我入一入黎

有無人讀過d小學係一打鐘就唔比郁 然後早會個陣好似操兵咁 老師叫立正就立正稍息就稍息

你支那學校？

小學小息鐘一完就唔比郁
但係之後靜靜行地去排隊就得架啦
你個間奴性好重

間學校係青衣 我依家同返我d fd講佢地唔信…… 我仲記得個陣可以帶玩具返學校小息玩……

周xx？

我小學都係咁 叫石湖墟

其實我已經唔記得學校名……因為小三個陣搬左同轉左校